其實會員A_Milik唔識開po就唔好爭住開啦

講乜牙孫承宗

yes

幾時都話樓主最好波

支持

十卜

Hi

樓主ho ball

垃圾阿狗

lau ju ho ball

始終都係要靠禾

十卜milk

樓豬on9?
咁高汁既手足都反

十扑奶ching

又改名

牙狗